﻿Запросы принимаемые сервером

GET-запросы

/widget?id=0
Запрос виджета по идентификатору
Принимает id виджета, возвращает JSON вида:

{"id":0,"x":-87,"y":-15,"z":90,"width":540,"height":424,"x2":453,"y2":409}
где 
x, y — координаты левого нижнего угла;
z — координата Z
width — ширина виджета 
height — высота виджета
x2, y2 — координаты правого верхнего угла

/list
Возвращает список всех имеющихся виджетов 

/list/page?pageSize=10&pageNum=1
Возвращает страницу №pageNum списка с pageSize виджетов на странице.

/list/area?x=-50&y=-50&width=200&height=200
Возвращает список виджетов, содержащихся в прямоугольной области с координатами левого нижнего угла x, y, шириной width и высотой height. 

/test?count=1000
«Служебный» запрос. Создаёт count виджетов со случайными координатами и размером. По-умолчанию count = 1000

PUT
/widget
Создание виджета.
Принимает в теле запроса JSON вида:
{"x":-87,"y":-15,"z":90,"width":540,"height":424}
Возвращает JSON c описанием сохранённого виджета
Обязательных параметров нет.
Значения по-умолчанию:
x=0
y=0
z=максимальный для существующих виджетов + 1
width=100
height=100

POST
/widget
Редактирование виджета.
Принимает в теле запроса JSON вида:
{"id":0,"x":-87,"y":-15,"z":90,"width":540,"height":424}
id — обязательный параметр. Остальные могут быть опущены, будут применены только переданные.
Возвращает описание объекта после изменения. 

/DELETE
/widget?id=0
В параметре запроса принимает id удаляемого виджета.
Возвращает:
true — если виджет удалён
false — если виджет с таким id не найден


